支付寶簡稱係咪叫支寶

大陸咁鐘意簡稱，冇理由支付寶冇簡稱

支爆

支那寶

人地支付寶有三個字，你又三個字

支寶支寶，講到好似支爆咁咁難聽班友實唔鐘意啦

叫支發就最好意頭啦

支那

雞堡